一班中二病嘅人開一個群組應該叫咩名

Dark Flame Master
邪王真眼

幻影旅團

2A班我們這一家

火箭兵團

感染群組

以前班群真係用過

鬼殺隊

天選之人

中二聞臀

醉 o(*////▽////*)q 愛

忍刀五人眾

刀槍不入義和團

藍星最後希望

羅鳳群

中2梨>333<

香港政府

弒神者地獄旅團

絕望之里

忍刀五人眾 媽的貢丸

洗讚小鴨鴨

滅燼之亞特蘭提斯

闇影黑炎血盟

（媽的貢丸）